侵侵已經係聯合國開到聲撐港，我地都和應下，配合下等人好做野。

超突發！特朗普剛剛在聯合國發言撐香港！幾十個國家代表一同見證！

TRUMP 係聯合國撐香港

我地要做咩??? 梗係大大力表示香港人權正在受到中共逼壓!!!!!!!
係黎緊呢幾日遊行，我希望見到以下圖片出現:

中共逼壓香港，如同納粹德軍迫害猶太人:

同我有咁大印咁大，再係外媒面前揚。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

加多張

慶祝共匪篡政70年圖片:

暴徒抗爭篇:

"國家" 強大勃起來篇:

Credit to

930, 變死城

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

推

呼應下啦

推

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

poch

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge
#929GlobalAntiTotalitarianism